戰事新方向：主力街坊戰

係要由大型野開始
轉場入社區引警犬犯錯
之後先知會觸發街坊回合
相輔相成

最成功嘅WTS MOS都唔係好關大型野事大型野有個問題係個個星期搞的確會擾民
只係而家香港人唔介意
所以係要繼續搞，但搞少啲
例如一星期一日，甚至兩星期兩日(即係一個星期有得抖)，其他日子主力街坊

推